何君堯：我唔會搵黑社會幫手 2016-09-14

何君堯：我唔會搵黑社會幫手 2016-09-14

因為係僱主同僱員既關係嘛
鬼知你唔出糧

係太多黑社會自動波